[![pipeline status](https://gitlab.com/gilangcy/tk-ppw/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/gilangcy/tk-ppw/-/commits/master)

[![coverage report](https://gitlab.com/gilangcy/tk-ppw/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/gilangcy/tk-ppw/-/commits/master)

Tugas Kelompok 1
Kelompok A03 


1. Novi Handayani (1906293272)
2. Aryaputra Athallah (1906292931)
3. Anthony Martin Hasurungan (1806185355)
4. Gilang Catur Yudishtira (1906293045)
5. Carissa Alanda Basyah (1906298815)

Link herokuapp = covidify.herokuapp.com

**Informasi Umum**

Covidify adalah sebuah website yang berisi informasi-informasi mengenai Covid-19. Selain informasi umum terkait Covid-19, kami juga menyediakan informasi RS rujukan Covid, kegiatan yang menyelenggarakan rapid test, dan juga sebuah forum interaktif yang bisa digunakan oleh user untuk memberikan pertanyaan dan juga bisa memberi tanggapan terhadap pertanyaan tersebut. Selain itu, user juga diperkenankan untuk menambahkan data berupa rujukan RS dan kegiatan rapid test.

**Daftar Fitur**
1. Home, berisi penjelasan umum tentang Covid 19, ada juga jumlah terkini penderita Covid 19 (Fitur ini dikerjakan oleh Aryaputra)
2. Feedback, para pengunjung website dapat mengirimkan feedback mengenai website Covidify, kemudian feedback akan ditampilkan (Fitur ini dikerjakan oleh Aryaputra)
3. Health Protocol, fitur yang berisi protokol-protokol kesehatan untuk terhindar dari Covid 19, pengunjung dapat memberikan protokol alternatif yang bisa diberikan like dan dislikes oleh pengunjung lainnya(fitur ini dikerjakan oleh Anthony)
4. Hospital, fitur yang berisi list rumah sakit se Indonesia.(Fitur ini dikerjakan oleh Carissa)
5. Rapid Test, fitur yang berisi list jadwal rapid test. ( Fitur ini dikerjakan oleh Novi)
6. QnA, berisi forum yang mana pengunjung bisa mengajukan pertanyaan dan akan dijawab oleh pengunjung lainnya.(Fitur ini dikerjakan oleh Gilang)

